{
	"Enter a Nether City": "进入一座下界城",
	"Blazing Cities": "烈焰之城",
	"Enter a Jungle Fortress": "进入一座丛林要塞",
	"Decaying Glory": "衰落的荣耀",
	"Go look for a Fortress!": "去寻找一座要塞吧！",
	"Fortresses": "要塞林立",
	"Enter a Grassy Igloo": "进入一间茂草圆顶屋",
	"It was a Hobbit-Hole": "霍比特人的洞穴",
	"Enter a Stone Igloo": "进入一间石头圆顶屋",
	"A Cozy Rock": "舒适的岩石堆",
	"Go look for a Igloo!": "去寻找一座圆顶屋吧！",
	"Igloos": "小小冰屋",
	"Enter a Birch Mansion": "踏入一所白桦林地府邸",
	"The White Chocolate Mansion": "白巧克力豪宅",
	"Enter a Desert Mansion": "踏入一所沙漠府邸",
	"The Mansion under the Hot Desert Sun": "沙漠烈日下的宅邸",
	"Enter a Jungle Mansion": "踏入一所丛林府邸",
	"Jungly Chateau": "绿野别墅",
	"Enter an Oak Mansion": "踏入一所橡树林地府邸",
	"A foresty Oak Mansion": "橡林深处有人家",
	"Enter a Savanna Mansion": "踏入一所热带草原府邸",
	"Savanna's Chateau": "热带草原宅第",
	"Enter a Snowy Mansion": "踏入一所雪中府邸",
	"Igloo? Nah! Snowy Mansion wins! ": "雪屋？雪宅！",
	"Enter a Taiga Mansion": "踏入一所针叶林地府邸",
	"Pine Manor": "杉林庄园",
	"Go look for a Mansion!": "去寻找一所府邸吧！",
	"Mansions": "府邸深伫",
	"Enter a Birch Mineshaft": "搜刮一座白桦废弃矿井",
	"Birch to Enter the Mine!": "白桦建成的矿井！",
	"Enter a Crimson Mineshaft": "搜刮一座绯红废弃矿井",
	"Lust Red Mines": "贪婪之红",
	"Enter a Desert Mineshaft": "搜刮一座沙漠废弃矿井",
	"A Mine that is Coarse and Rough...": "颗粒感十足的矿井",
	"Enter a End Mineshaft": "搜刮一座末地废弃矿井",
	"Infested Mines": "分岔丛生",
	"Enter a Icy Mineshaft": "搜刮一座寒冰废弃矿井",
	"Frozen in the Deep Hole": "霜寒深井",
	"Enter a Jungle Mineshaft": "搜刮一座丛林废弃矿井",
	"Overgrown Shafts": "蔓生矿井",
	"Enter a Nether Mineshaft": "搜刮一座下界废弃矿井",
	"Smoldering Mines": "阴燃矿井",
	"Enter a Ocean Mineshaft": "搜刮一座深海废弃矿井",
	"Swimming with the Drowned Miners": "与溺尸矿工同行",
	"Enter a Savanna Mineshaft": "搜刮一座热带草原废弃矿井",
	"The Mine is Orange? Always has Been": "橙色的矿井？一如既往",
	"Enter a Stone Mineshaft": "搜刮一座石头废弃矿井",
	"Petrified Passageway": "石化走廊",
	"Enter a Swamp or Dark Forest Mineshaft": "搜刮一座沼泽或黑森林废弃矿井",
	"A Dark and Swampy Tunnel": "幽暗湿滑",
	"Enter a Taiga Mineshaft": "搜刮一座针叶林废弃矿井",
	"A Spruce Scented Excavation": "弥漫着云杉清爽气息的采矿体验",
	"Enter a Warped Mineshaft": "搜刮一座诡异废弃矿井",
	"Twisting and Turning Mines": "千回百转",
	"Go look for a Mineshaft!": "去寻找一座废弃矿井吧！",
	"Mineshafts": "矿井千万",
	"Enter a Badlands Outpost": "向一所恶地掠夺者前哨站进军",
	"The Red Pillager Tower": "红色刌民塔",
	"Enter a Birch Outpost": "向一所白桦掠夺者前哨站进军",
	"Watching over the White Forest": "白色森林监守者",
	"Enter a Crimson Outpost": "向一所绯红掠夺者前哨站进军",
	"The Overseeing Red Tower": "俯瞰之红塔",
	"Enter a Desert Outpost": "向一所沙漠掠夺者前哨站进军",
	"Tower under the Desert Sun": "漠日高塔",
	"Enter a Giant Tree Taiga Outpost": "向一所巨型针叶林掠夺者前哨站进军",
	"Rocky Foundations for the Tower": "哨塔高高石中立",
	"Enter an Icy Outpost": "向一所寒冰掠夺者前哨站进军",
	"Watchtower Pillager on Ice!": "冰封灾厄瞭望台！",
	"Enter a Jungle Outpost": "向一所丛林掠夺者前哨站进军",
	"Pillaging the Jungle Watchtower": "丛林哨塔争夺战",
	"Enter a Nether Brick Outpost": "向一所下界砖块掠夺者前哨站进军",
	"Piglin's Watchtower": "猪灵瞭望塔",
	"Enter a Oak Outpost": "向一所橡木掠夺者前哨站进军",
	"Oak Post": "橡木哨站",
	"Enter a Snowy Outpost": "向一所雪中掠夺者前哨站进军",
	"Anti-snowmen Watchtower": "警戒，雪人出没",
	"Enter a Taiga Outpost": "向一所针叶林掠夺者前哨站进军",
	"Pine Tower": "杉林前哨",
	"Enter a Warped Outpost": "向一所诡异掠夺者前哨站进军",
	"A Warped View from an Outpost": "扭曲视哨",
	"Go look for a Outpost!": "去寻找一所掠夺者前哨站吧！",
	"Outposts": "前哨遍布",
	"Enter a Badlands Pyramid": "搜寻一座恶地金字塔",
	"Red Pyramid in the Hot Sun": "炎阳之下金红尖",
	"Enter a Nether Pyramid": "搜寻一座下界金字塔",
	"The Pyramid that Bridges Worlds": "链接世界的三角",
	"Enter a Snowy Pyramid": "搜寻一座雪中金字塔",
	"Pyramids are just bigger igloos!": "金字塔，就是大号的圆顶屋！",
	"Go look for a Pyramid!": "去寻找一座金字塔吧！",
	"Pyramids": "金字高塔",
	"Start exploring for structures!": "开始自然结构的探索之旅！",
	"Repurposed Structures": "Repurposed Structures - 结构微调",
	"Go look for a Ruined Portal!": "去寻找一扇废弃传送门吧！",
	"Ruined Portals": "废弃传送门",
	"Find an End themed Ruined Portal!": "找到一扇末地废弃传送门！",
	"The Useless Portal": "无用传送门",
	"Go look for a Ruins!": "去寻找一座废墟吧！",
	"Ruins": "断垣残壁",
	"Enter a Nether Ruins": "探寻一座下界废墟",
	"Ruined Nether History": "泛黄的下界往事",
	"Enter a Crimson Shipwreck": "探索一条绯红沉船",
	"The Burning Velvet Ship.": "火中红丝绒。",
	"Enter a End Shipwreck": "探索一条末地沉船",
	"The Ship that cannot Fly Again": "永别长空的飞艇",
	"Enter a Nether Bricks Shipwreck": "探索一条下界砖块沉船",
	"The Hovering Withering Vessel": "飘摇凋零一叶舟",
	"Enter a Warped Shipwreck": "探索一条诡异沉船",
	"Hell's own Ghost Ship": "地狱鬼船",
	"Go look for a Shipwreck!": "寻找一条沉船吧！",
	"Shipwrecks": "海底沉船",
	"Enter a Nether Stronghold": "进入一座下界地下要塞",
	"Eye Spy The Nether": "窥见下界",
	"Enter a Stonebrick Stronghold": "进入一座石砖地下要塞",
	"Eye Spy The Overworld": "窥见主世界",
	"Go look for a Stronghold!": "去寻找一座地下要塞吧！",
	"Strongholds": "地下要塞",
	"Enter a Nether Basalt Temple": "参拜一座下界玄武岩神庙",
	"The Burning Temple": "燃烧的庙宇",
	"Enter a Nether Crimson Temple": "参拜一座下界绯红神庙",
	"The Crimson House of Prayer": "朝觐者的红房",
	"Enter a Nether Soul Temple": "参拜一座下界灵魂神庙",
	"Trapped Souls in the Temple": "庙中囚魂",
	"Enter a Nether Warped Temple": "参拜一座下界诡异神庙",
	"Warped Worshipping": "扭曲的信仰",
	"Enter a Nether Wasteland Temple": "参拜一座下界荒地神庙",
	"Praying in the Wastelands": "荒地中的祈祷",
	"Go look for a Temple!": "去寻找一座神庙吧！",
	"Temples": "众神之庙",
	"Enter a Badlands Village": "造访一座恶地村庄",
	"The Wild West Town": "野蛮西部镇",
	"Enter a Birch Village": "造访一座白桦村庄",
	"A Village within the Birch Woods": "白桦林深处的小村",
	"Enter a Crimson Village": "造访一座绯红村庄",
	"The Town in the Red Forest": "绯红林中镇",
	"Enter a Dark Oak Village": "造访一座黑橡村庄",
	"The Dark Settlement": "驻足黑暗",
	"Enter a Giant Taiga Village": "造访一座巨型针叶林村庄",
	"Rocky Houses Among the Giant Trees": "巨树林间见石屋",
	"Enter a Jungle Village": "造访一座丛林村庄",
	"The Lost Civilization": "失落的文明",
	"Enter a Mountains Village": "造访一座高山村庄",
	"The Folks Living at Heights": "高山住民",
	"Enter a Oak Village": "造访一座橡树村庄",
	"A Town of the Forest": "林中小镇",
	"Enter a Swamp Village": "造访一座沼泽村庄",
	"The Muddy Colony": "泥泞殖民地",
	"Enter a Warped Village": "造访一座诡异村庄",
	"Twisted Townsfolks": "扭曲镇民",
	"Go look for a Village!": "踏上村庄寻访之旅吧！",
	"Villages": "村落座座",
	"Go look for a Witch Hut!": "找到一间女巫小屋",
	"Witch Huts": "女巫小屋",
	"Enter a Birch Witch Hut": "闯入一间白桦女巫小屋",
	"Spooky Birch Hut": "阴森白桦屋",
	"Enter a Dark Forest Witch Hut": "闯入一间黑森林女巫小屋",
	"Spooky Dark Forest Hut": "可怖黑橡屋",
	"Enter a Giant Tree Taiga Witch Hut": "闯入一间巨型针叶林女巫小屋",
	"The Witch of the Giant Trees": "巨树女巫",
	"Enter a Oak Witch Hut": "闯入一间橡木女巫小屋",
	"No forest is safe from Witches! Not even Oak!": "处处深林蛰居女巫，橡树林也不例外！",
	"Enter a Taiga Witch Hut": "闯入一间针叶林女巫小屋",
	"Spooky Taiga Hut": "骇人云杉屋",
	"filled_map.bastion_remnant": "堡垒遗迹地图",
	"filled_map.endcity": "末地城地图",
	"filled_map.fortress": "下界要塞地图",
	"filled_map.repurposed_structures:city_nether": "下界城地图",
	"filled_map.repurposed_structures:fortress_jungle": "丛林要塞地图",
	"filled_map.repurposed_structures:mansion_birch": "白桦林地府邸地图",
    "filled_map.repurposed_structures:mansion_desert": "沙漠大厦地图",
    "filled_map.repurposed_structures:mansion_jungle": "丛林大厦地图",
    "filled_map.repurposed_structures:mansion_oak": "橡树大厦地图",
    "filled_map.repurposed_structures:mansion_snowy": "雪域大厦地图",
    "filled_map.repurposed_structures:mansion_taiga": "大河大厦地图"
}